以後貼錢比我都唔撚會再搭HK EXPRESS

話說三月果陣買左HK Depress五月出發嘅機票 後尾四月check信用卡月結單果陣發現佢收左我兩次錢 即刻打去hotline問 佢話系統重覆收左我兩次錢 大約四到六個星期會退返去我信用卡

好啦 到我去完返黎 一直等到六月尾 先見到佢退返錢比我 但係退款個金額係機票錢嘅唔夠一半 我就再打去問 佢話咩條數已經批左落黎 可能有啲咩原因未退足比我 好快就會將餘額退返比我 我問佢係咪又要等四至六個星期 佢話唔使 好快就會有 但覆唔到我實際要幾多日

好啦 時間黎到九月尾 買機票後嘅半年 ( 你無睇錯 係九月 因為我長期唔係香港 次次打長途電話去香港客服問 貴到仆街 而且HK Depress個客服難打程度係世界級 次次都起碼成粒鐘先有人聽 我懷疑Total打電話追佢嘅錢仲貴撚過我張機票 ) 我覺得唔對路 仲未退到錢比我 所以又打去問 佢又係話條數已經批左落黎 但唔知點解仲未退到比我 會問返account果邊 48小時內會比答案我

48小時後 當然係無答案 再打 咁啱果排撞正支那國慶同HK Depress cut機果單野 要打得入hotline可以話係不可能嘅任務 打左十幾次之後覺得係浪費緊電話費 放棄 遲少少再打

十月尾再打 又係話48小時內覆我 我話你上次已經話48小時 成個月都黎緊都未覆 今次又要我等幾耐 佢再話48小時內會有答案比到我 我就再信多佢一次

48小時後 無回覆 再打 一樣係48小時 我同佢講你係咪玩鳩我 次次都同我講48小時 48小時後又48小時 48小時後又48小時 無限咁loop 成半年都過撚左 我問佢到底幾時會退到 佢話會將我個case列做urgent 48小時內會有答案

48小時後 無回覆
我同條友講退款咁簡單都搞足大半年都未退到比我 條撚屌竟然話退款依個動作已經做左 (應該係講緊六月尾退果小小錢) 真係當我on9 你不如次次人地申請退款你都淨係退一蚊 之後同人講已經做左退款 睇下會點
之後條友又錄音機咁同我講48小時 我話你48小時左好撚多次啦喎 比個實際嘅時間我 幾時可以退到比我 佢串柒柒咁話唔知 無時間可以比到我 如果問嘅話都會話係48小時 我都懶得同佢講 退次錢仲慘過食屎 又要浪費長途電話錢 直接同佢講我會post上網 之後就收佢線

今日 買機票後差唔多八個月 終於收足退款

結論 : 屌你老母HK Depress快撚啲執柒左佢 縮返入你老母垃圾支那海南航空個閪窿入面啦 扮撚哂香港嘅航空公司 以後就算貼錢都唔撚會坐HK Depress 香港航空 同海南航空依三間垃圾 買佢地啲機票真係要求神拜佛無事發生 有起事上黎仲慘過食屎 隨時比人當係狗咁撚 要平嘅話大把廉航一樣會有平機票 起碼唔使貼錢買難受

奉勸特別係外國巴絲千萬要小心中伏 因為你係外國唯一搵到佢嘅方法就係打長途電話去佢嘅香港客服 其他咩國外客服 線上客服 email facebook全部都係廢嘅 唔係叫你打返香港就係唔鳩理你

唔知依度有無人有類似經驗?

Viber無長途咁貴 我打去追法國啲仆街tax公司都係用佢

too long

開頭唔識野 後尾用skype打

因為成個退款搞左八個月緊係long

好長無睇， 不過應該好多人都知快運垃圾

希望多啲人知道依間公司幾咁垃圾

我都追咗佢6個月
仲未有refund

認同快運垃圾 但香港航空還可以既

試過又係收左兩次錢
電話一打即通，下個月就退晒錢
咁我真係好好彩
不過都係上年既事，可能個陣無咁多投訴處理

佢用咩原因拖你？

同一個老母 都係支那野 不了

下次直情去搵小額錢債告佢

告中囯？
都係搶左飛先實際d

uo只搶淡季或者貼近買飛日子既旺季
其他日子不了

一打就通 我次次都最少成粒鐘

話銀行問題
叫我俾第二個戶口佢

有無話48個鐘後覆你

呢間公司做野仲慢過政府

點解唔用skype 打電話

有，hk express收多過我一次錢

教你一樣野，如果收錢收多左，佢又拖n萬年，可以在簽帳當日後120內要求銀行直接chargeback （銀行建議出單後60日內，因為銀行都要時間submit比visa/master）。